1. Clona este repositorio en tu máquina
2. Borra el archivo readme.md.
3. Revisa qué ramas te has bajado del repositorio remoto y asegúrate de que en tu repositorio local acabas teniendo las mismas ramas.
4. Comprueba que tienes asociada la cuenta de BitBucket/Azure DevOps a un correo electrónico real que puedas consultar desde el aula.
5. Ve al listado de issues del repositorio y realiza las tareas asignadas a tu usuario. Cada vez que vayas a empezar una tarea:

  - vete a develop y actualiza tu copia local de dicha rama, para tener el código más reciente.
  - crea una rama nueva a partir de develop, nombra a la rama con el número de issue: issue-1, issue-2, etc.
  - recuerda crear mensajes descriptivos para los commits: para facilitar el trabajo de revisión, comienza los mensajes con el número de issue.

6. Cada vez que termines una tarea, sube la rama al repositorio remoto y crea una Pull Request (no la marques como aprobada). Cuando aprueben y mergeen tu Pull Request, 
puedes borrar tu rama local y marcar la  (issue) como resuelta.

7. Si en una Pull Request algún revisor te indica que hagas cambios en el código, realízalos en local, vuelve a subir la rama y escribe un comentario diciendo que ya está hecho.

NOTA PARA REVIEWERS: Cada vez que te llegue un Pull Request, debes revisarlo. Si está OK, puedes aprobarlo (no mergearlo), y si no, puedes pedirle cambios al autor 
a partir de los comentarios. Si eres el último en revisar, entonces eres el encargado de mergear la Pull Request (desde la interfaz de BitBucket/Azure DevOps). Si hay conflictos,
tendrás que resolverlos en local (bájate la rama del colaborador -> actualiza develop -> haz el merge en local resolviendo los conflictos -> sube develop).